818流水式集會案判刑 Twitter 戰線

【818流水式集會案判刑】
818流水式集會案，黎智英等6人被判入獄8-12個月，另何俊仁、李柱銘及吳靄儀獲判緩刑。國際媒體火速跟進有關消息，相關報道及政客評論摘要如下，懇請各位把握所餘無幾的發聲機會，促請國際社會對中共盡速行動。
Bot link :

唔想開Bot 嚟呢度:

Push

push

推

補多個比較出名人士

記者及本地媒體

其他

Hi

戰線post要推

一邊聽歌一邊RT 都唔錯..
我呢一刻嘅心情

到呢首

起碼都要rt 晒

到

加油

Twitter 戰線長期唔夠人

大家做住先，我唞陣再update link

Retweet!!!!

人哋老公，做嘢喇

青

你一嚟我就叫你RT, 唔好打柒我

俾我返左屋企先

Push.

準奏

24567111

退下

RT RT RT

有啲難推, 再嚟

和理非集會都重判18個月 Twitter 著撚曬火

推呢個

推推推推推推

pushhhh

push this